[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4192)

.

雲達

慢撚到

SOR囉

Which半大好

老死出場100%比我係班囡囡面前威下

買rb訓

猁

有水

01:30 德甲

雲達不萊梅第一球

最強重注

入球球員：奇雲迪布尼

仆街了

無潘文迪講有鐘仔

唔係奧斯爾咩

米撚燈啦屌你老母岩狗

雲達大船？

01:30 德甲

緬因貓第一球

宇宙重注

入球球員：高普

迪布尼唔係踢禾夫斯堡咩？

岩蛇好波

都係唔買住

高普

01:30 德甲

雲達不萊梅第一球

最強重注

入球球員： 雲尼斯杜萊

阿占講波 財經台報賠率

屌2場角大算

買少少atv收息先

暑假個陣已經係了 好似比講

9.5b x 10.5b
重心注 100%

明goal快

法1C

背負世冠氣勢踢 仲唔係佢！

仆街雲達好撚垃圾

世冠果場節奏好慢
控球為主

蘭斯2.5b超高水有冇伏？

你要左咩

半大好無

燈占依家係邊講波

客禁屌

邊場

咪撚燈 今場贏撚硬

飛到波到

雲達刷c未

靜啦

就輸比你睇！

收爺啦 屌你老母偷飛狗

2c

世冠222222222222222

法2C

咩撚野法林明高

緬因

法林明高比人禁屌jumped

心水：Rb同猁.有無同路？

兩隊55波

連c

333333C

差D客隊入

3c

屌 世冠買角細就爆c 雲達買角大就無c

4c

4444444444444444

44444444444444

Gel定
3c了

3連

你都幾慘 2分鐘3角

雲達針得同岩狗同路

1111111111111111

上呀 緬因貓！

法撚入波未

屌....食左CCCCC

唉

下半場

緬因斯入ng
即刻養緬因貓！

食撚哂屎 10分鐘就針哂 屌

快少少OK?

明goal波都掂唔到

我都買左角大

雲達上場主場對垃圾發達邦都輸

到底要咩心態先會買讓人半一 打和算偷笑

0-1

上星期歐霸基鋪 個場 五分鐘五角 全場7角

緬恩斯!~!~!~!~!~!!!!!!!!!!!!!!

伊高斯上電 先雞5魚

高普入波

雲達勁ON9

好撚野

雲達有料

買左法林明高想驗腦了

岩狗同路唔講得笑

下盤日

５５５５５５５５５５５５５５

未買雲達

希拉爾幾勁...禁撚住屌

幾分鐘走地降幾個盤

角都唔知點入好

見到未！

岩狗唔該你收下皮先啦得唔得

緬恩斯 goallllllllll
thx大岩 fg cashed love u
sleep now 88

5c

我屌你老母啦

近況咁差今場讓半一 係讓半一呀

臨尾飛數咁勁落大飛你睇唔到信心？

大岩好癲

伊高斯 nice
讓客穩陣鳥
仲有兩關

要補客ＮＧ

個個都法林明高 jumped

我唔理了
收左緬恩斯fg
thx 岩

66666666666666666

法撚13.5b 派錢

緬恩

點解無線講波果條友可以講到咁銀耳

都唔係主場

嘩 法林咁早刷角喇

越左

緬恩斯fg cashed
法林明高比人禁屌到呢...........

半大gel 頭先邊個買細同0:0

見到條撚樣真係好撚頭痛 佢唔係到先上水算

雲達-0.75 上得！

一陣緬恩斯2:0

雲達炸角On9

佢一陣又會繼續第二球

法撚買左-1串05+1
點部署

反cup all in 了

真666666666666

10.5B賽前好撚高水...走寶

荷甲１２Ｍ

66666666666666

荷盃半大？

川迪 10分鍾輸兩球
ON撚99

雲達不敗

14mins 6c

伊高斯12m

我屌!!!!!!!!!!!
法明almosttttttttttttttt

ＯＮ９ 雲達輸２粒

成9日9up 偷飛狗on99

緬恩斯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

川迪都係

真係...

雲達狗半大易能到

下盤夜

法明快入plz

雲達讓半一

快撚到

半大兩穿一收米

0-2

無串到半大

雲達果然係賤種隊又輸到仆街 輸就刷C啦

哇屌
希拉爾射空門打飛機

屌希拉爾空門不入

收埋2ng 收錢算..............

雲達想點

痴撚線 個半大落咁多飛無伏

高美斯真係垃圾

收左2注ng 收錢算

又係呢個黑鬼 亞冠已經勁廢 成日miss chance

勁射自己龍門

半大2x1 cashed 又賺33000

原來射中柱反彈雲達龍門個背，之後入波

又中

炒哂 可以上ifc 再見

緬恩斯贏兩粒就可以收錢了 外仔又贏

緬恩15分鐘cashed

勁中

半大又贏！

雲達又想6:1？

唉 岩狗幾撚時走啊，我想賭波啊

屌你老母大岩剛 快撚d死啦

咩話

買咩 快

大岩蛇真係好撚燈 唔到你唔信

Flamingo 入下啦

大岩蛇仲有冇水

B 高美斯

其實佢特撚登講對家

下盤日串曬下盤算

半場都過唔到呀

法林明高jumppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppppp

GOALLLLLLLLLLLL

客ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！

想gel

雲達角 無買其他 叫都唔洗叫 無角

笑死

下盤日 on99

希xx 勁到

goal !!!!

屌

jump

希拉2fg cashed

明高又針 ono

下盤

屌 今晚大熱全死

世冠爆冷溫床

上盤全炒

屌你 全客goal 全客盤

不過 認真
希拉爾 好撚多機會.................

戒賭，輸撚死

明高針

03

0:3

下盤日正式啟動

麵3rd

屌你老母雲達輸３球， 死撚左去算啦

希拉爾真係高幾班

緬恩斯 3;0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日啲波咩事...

嘩 又客其他？

雲達0-3
大岩蛇燈力無窮

下盤日係咪要買利記

雲達on9 串左細

世冠呢2場上下盤係咪開錯左

緬恩斯勁到

刷角喇屌你雲達

雲達角 gg 賣分狗

半客求死

不來梅乜撚野事...

大岩勁撚到....

岩岩訓醒 好彩冇買

法林快入多球plz 半大plz

追多球ng dllm

我屌....
緬恩斯 fg 2ng 3ng 全收錢............

買咩好

刷閪咩 咁快3-0

雲達真係大球救星

不來梅想連開兩場其他？

雲達呢場100% 假球

法撚準備紅

雲達咁似頭先艾薩德個場

4射4中 3入波

雲達不萊梅報數區

-$6000

乜撚野事 0-3

屌你老母

條後防似足學界

屌你老母又撚==

召喚敏z

+10000

明哥串咗雲達 應該點部署好

FG 2x1 搞撚掂

半客+2k幾

雲達反cup先14.5倍on9

入錢啦

躝啦偷飛狗

笑死
個老豆仲帶個仔去睇法林明高

帶佢去睇輸波

15 min 唔洗上盤就知輸撚硬
15min 唔洗大波就中左

依家先jer佢會唔會太遲

低價回收雲達 讓球盤飛

有意密

明哥受讓 1/1.5就差唔多 取消關注

緬恩斯 受半一 fg 2ng 3ng cashed
法林-1 -1/-1.5 輸撚死..........

送比你 唔收錢

一直jer開

ok

雲達已中風

輸緊3粒和波8.5，反cup得14倍

好彩馬會派得切先中雲達半大 世杯半大-1

我大把錢

唔仲意免費野

差一球呀比我中半大plz

合理眼串撚哂下盤

要唔要補一補

咩撚野事

雲２２２２２２２２２

咁應該有劇本

老友唔好話我唔醒你

今晚奧格斯堡第1球都幾撚穩陣下

我就買埋訓覺了

聽日18:30東亞盃會再出絕密重心

無得補，雲達入唔入到２粒都奇

好彩對左

雲達食咗屎

醒你老尾咩

5.5細囉

法林反cup 3.1倍 買咗盤想驗腦

無睇場波，唔知點算

奧格斯堡第1球都幾撚穩陣下
定雲達不萊梅 穩陣?

面恩贏緊3球咪刷啦

大家仲記唔記得最近呢場

-1/-1.5 1.88 hahaha
輸撚4

屌 啱啱買撚完主就見你留言

宜加有咩apps睇即時比分好用？
無玩一排球探都轉埋。

明高成日下半場cup4球

希拉爾！！ fg cashed 半客頂撚住
緬恩斯！！ fg ng cashed 半客 半膽0-3頂撚住

雲３３３３３３３３３３３３３３３３

希拉2上啦

贏緊3球繼續禁屌
客其他！

件加比爾之前踢過國米 係幾勁 但當時唔適應

半客3x1 收錢算

我了

奧格斯堡好堅下 今年杜塞爾多夫廢撚到喊

雲達呢場會反cup 馬會主勝偏低 客有暗湧

法林明高輸錢算

Cashed

快買法林明高ＮＧ 開始上力

雲達半0-3 x 法林半0-1 x 川迪半0-2 收錢算

快入啦，得返20分鐘

法林明高31未

明高果場係咪一鋪完? 希拉利仲有1.68晉?

法撚31

想g有咩啟示

Ching sick ball 一齊收錢

７７７７７７７７

我屌!!!!!!!!!!!!!!!!
希拉爾神級後防...........

yes

6d yeah

0射中 買左盤都無希望了

法林單刀

仲有15分鐘半大plz

過關串左法林-1盤 串1點部署

利申户口冇錢

法林10.5細一世球迷

法林開始上力
頂唔緊 訓算

Breaking News

即場蒙彼利埃第1球

無限重注

川迪１２Ｍ！

missed

有咩慘得過買左雲達10.5大 法林10.5細

屌明高，走盤當贏

希拉利晉級回飛回得好快 有咩啟示

3.5s

睇左一陣 雲達又唔係打得好差
點樣輸到3粒

法８８８８８８８８８
雲５５５５５５５５５５５

假球

廢

雲達好在仲有得叫

明高cup唔cup

，法林唔想攻

發現成個禮拜 大量熱門都係失波先

唔知點解覺得一敏買左９。５Ｓ

易到

又影衰波po

恩師4ng

屌點解我會穿撚左法林半大
穿川迪好咼

都未完， ２邊都攻緊， 有希望

南美狗真係eq低撚到仆街

咪搞尻我啦

下 第2球一野踢入自己個龍

你係呃錢個個？

老友 快買蒙彼利埃下球追數還債

再見喇明高

雲達jump

法林好廢組織 比人戰術屌打晒

有冇角水？

做左好人比返佢了

俾人入多球啦屌

半大未

仲差80幾萬 點部署岩岩

4

04

Me 70000

雲達呢場唔係賣分 假波邊撚個信

今日Ｄ波咩事。。。又一場客其他

緬恩gel到上天花版

Mainz係05
會唔會0:5完場

Ng收米返曬黎

gel 得未。。。

賭呢啲假波好過

緬恩 1 2 3 4 goal cashed

法撚jump

買左明高10.5細 點部署

冇啦屌

04緬因斯好野，可以訓了

7號帶帽

輸錢唔好上波po
半場4角大cashed

冇機

客其他定5:0好？

蒙彼第1球 （重中之重）

5:4 ft

可以嘅即刻跳樓死

客next goal

點解會買川迪3.5s

咪玩，澳假都未試過玩咁顛

法撚空難未？

一落就入

亞洲冠軍咁撚勁既 諗起之前696打皇

過關法林半主 輕鬆針又可以入錢

下季德乙

德甲果場似4：4

奧格 rb 猁

雲達幫手整兩粒先

冇睇場波 但講到有og 散鳩晒啦應該

下盤日confirmed

世冠半９９９９
真係ＣＬＳ

開波前講過，巴甲打世冠戰績好差， 唔知點解
得一次河床入到決賽

好似有人燈左奧格。

法林2.5大
雲達9.5大

屌你老母斷我三串一半大法林

半場有錢收？

D人成日問問問半場乜乜有幾倍 有10000倍又點姐你咪又係冇買到

法林盤jump 半大jump

法林dllm

其實平注下盤係咪可以發達 法國成撚日下盤日 好人好姐點會買上盤

法林 2.5/3b

買岩蛇對家可以發達

去完廁所番黎就收錢

買左10.5細 吊緊頸

有冇人更新完覺得用CHROME 有時LOAD 唔到

角大10.5B 2X1係咪好大機會

巴甲代表都不嬲廢
西床都係衰收尾先比呢隊野拎左冠軍

真係唔賭世冠 cls波

99%

半場11角

又半膽300倍...頭先果場400倍

唔一定，要睇賽期
依個星期Ｄ球隊踢得太密
所以容易Ｄ下盤

Gel你老母閪咩

買左未？

希拉爾後防太撚勁

２場半客波膽全餐１０蚊 １６９０
２串１都一百萬。。。。

屌你老母法撚 搵隊垃圾出黎撚賭仔
法撚3:1完場派

same

支持

咁又點 99999倍都唔關你事

支持，記住派我

今日不賭便是贏
本身想買雲達

講下都唔撚比你有冇咁惡

人地博2球贏盤，我就博2球走盤，唉呢場得返40-50%走盤

明高真係廢到…入唔到都算，仲要比人入

平時買下盤上盤秒goal，而家買上盤下盤又即刻識入波 黑真係沒辦法

乜鳩半大神呀又針 話左你第一關就收皮啦

兩場上盤上半場就比人炒幾粒

希拉爾近自己地頭 更係做1隊入去

其其計計下， 拎９０＄ 買２串１ 波膽
屌中２場２００倍＋
真係好過買六合彩

邊個？

其實計計下，拎10$買六仔
屌中場1億金多寶
真係好過波po 9up冇錢收

原來係你

快啲買啦咁 大包圍啦

thomas gor

Ching 有錢 90蚊我心痛

買利撚半場大炒

..之前連續20場半細個陣 又點計 半大都難中啦老實講

我都無
但有條３串４ 叫緊胡

雲達反cup抽5 派1000

好

LM

lm

因為果廿場無一敏兄加持

中女10.5s 9.5s
提示：阻力角係5 8 同11

™️日女 半大 💸

👑 日本女子 13.5角 大 💸

#練燈系列
™️蘭斯 半大💸

冇注中喎乜鳩皇賭會呀

半場法林買乜

法林next goal打打氣

Lm

咩半大神角球神NG神
成班傻仔仲喺到跟跟跟
買10蚊就叫生哂

買ＣＵＰ

E句岩

即場角大定入球大

反cup我私人派你10000啦

緬恩斯next goal
兩場角大2x1

你派我10000 我照派5000

名黎架姐 個個都話自己賭神架啦

今次真係仆街啦 越賭越大 e家1場過千都無咩感覺 點攪 好驚賭到過萬先識停

Keep 住3倍以上 唔敢買cup個日先中獌伏

緬因ng？

一鋪就番黎啦

歡迎加入爛賭既大家庭

我

所以我過關客其他, 再串主和

最後得一條路 死

我Okm

E排都羊左d但落注越來越大 好驚抽唔到身

11

YES！！！

１：１

1-1 撚半大

明高cup time!

法林撚半大

Cup佢老母

一身蟻

咁都好d

法林明goal

有信心落注怕乜買幾大

緬恩斯05可以？

明高上力 3:1佢

追和快刷角

明高半場出黎唔同哂

明高上呀呀呀！

過左數係唔同d

精英半大

明高3:1

法林2.5/3b

我咪又係咁最高峰30k 1注 輸撚柒哂

明高gogogo

明高殺牙

明高快cup

雲達你唔撚柒係斷角呀？

半７真係好撚邪。。。。

法林-2c
雲達-4c

精英讓唔讓得起

明高拎波落底刷角入波啦 唔撚係要教下話

明高波膽31

法撚d防守…

雲達比3角
明高入多球

參考賠率
蒙特雷(主隊勝) 和 利物浦(客隊勝)
12.50 6.60 1.12

屌 客隊送角

-4

讓幾球到

蒙特雷[+2](主隊勝) 和 利物浦[-2](客隊勝)
2.16 4.00 2.40

讓和了

2:1

半7全？

客紅未

雲達爆c喇屌你

法明

半場起碼炒3粒

封咩？

爆緊啦 屌你

法林入多球
雲達比多角

11c

法撚-4啊快啦

雲達刷多２Ｃ！！！！！！！！！！

雲達搞點
法林比多球啦 屌你

10 呀

雲達-1 差差唔幫叫了

雲達-1C

雲達即場5.5大

明哥得未

想唔撚想贏架明高 屌你逼落底啦仆街
抖咁撚多日冇撚操過架？

明高入未

精英隊邊忽精英

凍過水

明高2.5大啊 快啦屌

兩場角大又贏

明哥12.5 13.5派錢

原子螞蟻

goal
2X1角大

精英隊半大24

嚇撚死咩 雲達 搞掂

角大黨全面進場

GAE

明高個啲角大手足最好有夾角
有傻閪幫gel

希拉爾明顯屌打明高
話哂都亞冠巴西仔邊夠踢

雲達輸0:4就咪刷啦仆街

炸？

明高入未啊 屌

炸

明高盤讓一球？

炸完對家！

主ng應該可以上車 客換走左d前鋒

初盤1球之後1/1.5

10.5又中

有冇機會冰到11.5s

咩

明高肯入未

明高-1 C
雲達 -1 C

一樣

冰到扮狗叫

唔會半9全10 咁串掛

12c

雲達都１２Ｃ左

世冠都仲未

補no goal 不敗算 垃圾明高

明高似最後爆角

差明高比多1C

求走盤，得返30-40% :(

明高12米未

有冇人識利記班人

我要入波啊 屌你明高

屌你咩希拉爾有冇咁撚好體力

雲達輸咁多，係來on9
仲有無球

又半9全10

明高立即比多角

德甲13定14角完

goal

2：１！！！！！！！！！

明高！

21

比多粒

2-1

goal 2:1

法林仲係10角 多得gel角大個啲唔小

2-1 靚撚到

Cup

又咁老套

快

goalllllll 2:1

鬆一口氣

明高快手3-1

明高goalll 終於入 屌你 補左nogoal 贏少左

頂得超靚

下半場體力下降到比法林屌打

唔買個陣就cup

逼得半場咁緊下半場一碌柒咁希拉爾

0:5 goallllllll

西啦呢次 半9全10

05！

0:5，

雲達唔係一般的廢

明高成日下半場先黎料

ng

明高one more

客其他佢老母啦

5.5s頂住

名都話左你知今場波膽

呢個時候補希拉爾ng已經穩贏

有無人成日半夜pps都收唔到sms

半9全10 甘仆街

玩完

Og

3:1 OG

3-1

3:1!!!!

31

上明步

31！

31明哥！！

即收！

Diu 3:1

og 3-1

Goalll

3:1~~~~!!

3:1

nice!!!!!!
3:1

派我未

下咩話3:1?

Me ok?

雲達05都刷

原來呢度全部都係明高

法林-1角呀屌

有巴打派了

手足希望你冇買

明高

終於唔燈了 感動

明高 I love you

明高全格

明高點解有條友著三角褲踢波，成個春袋現左出黎

3.8 杯

蒙比頂撚住呀

唔爭在比多角啦明高

航空母艦嚟

鳩買6穿1 搞掂2關 繼續訓.

唔撚係無Ｃ下化？？？

差１Ｃ 中拎番成皮架ＤＩＵ

兩場低水半大全針

岩蛇買左蒙比

終於唔使豬

幾睇唔開先買對家

me

蘭斯上呀

明高我屌你老母場場都要嚇9我
你老臭西次次都要反cup
心血好撚小喳你老母

穩了，對面拎埋戰神卡

開心左上半場算係咁

買左明高主其他

明高cup都無買
點會補入球

仆佢個街，上次買獌反cup3倍贏唔到，明高keep咗半場3倍以上反而輕鬆贏

紅埋

客仲要直紅

4:1

上次對西床都係咁

買撚咗蒙比win

仲諗住要針

川迪真係好撚廢

精英隊做精英未

口大
屌你老母

3:1 cup jor

個場我買左9倍反cup

半9全10

有無人懶獨特買左精英隊

明哥剩打下半

出完陣 回撚到一球變平半

31係咪有人派

半主

掂啦 賺到笑

你場荷盃細大到無得再大

雲達有無面子球

唔係第一次

幫叫 加油

巴西果個迪亞高仲踢緊

今日輸左1K ;( 有無CHING可以貼下我買咩

ＣＬＳ １０。５Ｂ咁都要針

多蒙特半大又派錢

比夠兩面開個2:5ok?

比多個角啦

收到

爆冷冇計

多半大？

維拉-2

原來我係買法林10.5比多角啦

雲達場場比人主其他 客其他
同愛g 一樣都係咁垃圾

精靈隊入波未

利記d number 大到....

最後5分鐘 頂住角細

明高角大gel到咁 咪撚gel啦好心 又害手足

蘭斯！

3點半要RB

有無利迷講解下呢場波

呢個罰球位有勁人射就好危險

有無人買左猁+2？

入兩粒都冇一角 屌

講what

1個角球啊

Kane vdb 係利合體

比多球4:1

利物浦 客勝 all in

利申 三十年利迷

有無人馬會pps零晨時間經常收唔到sms?

Me

屌你精英 半主未 半主都冇學咩人叫精英隊

冇買 幫手嗌下多1角1波先0.0

明高快補客ng

精英

孖寶半全膽係兩場世冠 邊個中到

ＹＥＳ！！！

１１

又贏大錢

屌你蒙比

掂撚晒11角 叫得咁辛苦都抵

恭喜

希拉-dd入

大岩蛇又中

下場先啦

補唔切客ng

笑撚死 叫足全場

11了

點解利受讓？

終於11c

岩蛇又中

明高認真踢對利應該幾好睇

冰足四十分鐘 on9

有了

派錢 快買啦仲問

一齊叫到最後好彩都比面比一角

叫得好辛苦

感動

嚇撚死 希拉爾正氣
下半場送1角 再絕殺角

認真想知 咁撚鬼

法國永遠 主客其他去到波膽5:0個陣一定有阻力位

利成為全英超最年輕球隊

針左一千
3:30 買咩

屌...又要借

我都Lm

終於都gel得明高

明高場場過山車
好彩無貪水買半主

法林明高正氣到

你又做乜撚呀師父。。。

紅牛

又買細？

10.5 s ?

紅牛得唔得

輸既話 休息一日

屌0:5 爆我8倍 no goal

人棄我取 要我多

米奇 買咩 快

下？ 你有冇睇利記出咩人 雖然你疊水唔當係錢

多角大

咩料

ＣＨＩＮＧ又係你

可唔可以跟 我已經借到冇得借
咩都還唔到 食又食唔起

下場買咩 跟一跟你對家

精英隊入未

收手吧

遮編號

跟啦緊係

我都係睇完先跟

買咁少？

Rb有無同路？

跟你

又係多 上次先閪完

已allin

師兄真係好有信心 對利記青訓系統

好撚顛。燈到豬0-5

又想誤導人？你個細波衰撚左wo

揸緊信念買ng

下場呢

多仔半大 救得一個得一個 最後召集 我極重注 中佐買樓 講完

師兄閪黑就真係休息下仲好啦 日日都有得賭啦

睇隊買啦 主係食硬既話 莊家輸死
客出青年踢鬥志

唔撚係掛.... 好彩未買

多HALF BIG GOGOGO

唔明點解買得落利狗

利記出青年軍都算
大獲在連成堆教練都唔係到

又高追

下.. 開到出利記咁高水 個莊先輸死呀

歐聯冠軍 比16倍你買

利物浦喎咁勁
識唔識波架ching

高普點都留低d說話 唔會話飛就咁粒聲都唔出去左卡塔爾

栢林半大

蒙比絕殺追和ok?

猁俾一百倍都冇用啦
開唔到咪又係輸

維拉都係出副選 利贏唔出奇

enjoy the game

5比2 150倍咁你買唔買得中？
我都係睇數據up
出3衰1你咪鞭囉
錢我就袋左了

富貴險中求呀ching
博維拉都hea住踢 下場佢地都要打修仔 護級大戰
利記成班後生仔博表現 一定會博盡
加上客勝咁高水 當然要試試佢

勁重注多仔半大 手震緊

入波 快

祝師兄羊錢

祝贏 波係圓 都想睇利記今場贏

冇啦 衰一場就俾人jer貼埋真飛都俾人話誤導

同路

多11111

唉屌，度完條5串1想買但10點半唔派彩所以冇買
啱啱起身一睇頭三關中到啪啪聲

Dllm pps禁左成個 鐘都收唔到sms，點賭

多 柏林快入

你地肯開銀行轉帳未？ 次次pps都叫春

我都係咁
明高盤
德甲大
法主

中到啪啪聲無買到

我都跟咗你 多謝你

真心果句
利撚有４條靚仔岩岩拍完ＦＩＦＡ果條介紹片

右翼果件聽講幾勁

不過利撚唔知會唔會棄杯

浪B仲有無
我今日全跟你

小注利記抵玩

RB勁到

多仔GO 柏林GO

奧格-10c

多 fg

尻up姐 都要你自己敢買恭喜

佢留番低都無用啦
隊u23踢u23都已經係中下遊
走黎踢英超隊 比哥迪奧拿你都無用啦

我係想要法林明高大，德甲大同蘭斯
本身另外串埋嗰兩關係rb盤同柏林盤，希望咪撚中

反正維拉都係副選 有閒錢咪買下利爆冷 +2

難講
今日台妹都只係輸１粒啦
艾殺特輸客其他啦
依Ｄ波好講心態同體力

有冇摩納哥同路

利記 半細 蚊注 訓教 早抖

主隊鳩買大法
是但中一條都派2個500

中左先留名 走數死全家
依加留名洗板 唔能抽你^^

bye

又半細

Bot confirmed

半大啦快D

多仔萊比錫一人一粒半大ok?

Ok

想里爾角大2揀1
點揀好

Rb先ok

屌晒利撚半客波膽全餐先

利物浦+2
唔買真係正傻仔
All in 係呢鋪

3:0

多仔有c未

法甲角我就冇買過

多３３３３３３３３３３３

柏３３３３３３３３３３

多４４４４４４４４４

多4

多仔入未 無佐半層樓

大波咸 半大未

懶醒要左奧格 大波咸無走地

臭格角呢

1111111

多仔3連角先12.5

單單蛇

屌我條3串1係咪跟你

我買左多仔＋柏＋摩 角大

英聯盃
利物浦第一球 超重注
入球球員：謝拉特

365數錯？ 睇live明明3角

謝拉特做左領隊教車路士

係呀
過左雲達

擺明搞笑啦 ching

可能第2連開短睇唔到

狗會多特角停完未

利物浦第一球 宇宙級重注

入球球員 費托

半大已死

多仔好似真係數錯角

多，我都睇緊live係3角

全部00

..........

ＣＬＳ
利撚好勁
快買晉級

有波入未

利撚唔差喎

３６５真４Ｃ

痴線利英超第一仲唔買

屌， 原來無即場

輸左d咩改到個名咁on9

ＭＫ兄中硬了

利撚禁屌

00咪撚踢啦

RBB等緊一個機會

半大gg

0射似等運到

萊比錫紅牛入未

多毛毛大波咸上呀！

10

多仔fg 收

多仔1:0 快半大-1

1:0

屌 幾時出 見唔到既

半大gogogo

咁樣甩手

祝各位勁嬴利撚晉級

先訓

# 815

柏林

里爾盤定巨波好

屌你老母萊比錫

咁都救唔到

買咗里爾

唔嬲 1:1快

想要角大

臭格刷角啦 屌你老母
仆街大波咸真係以為有伏 成日開9.5

屌，多幾角究竟

6?

利真你可能客勝到
訓左冇買

利勁撚到

差一球 快

6 囉

笑死 9.5場場3格咁類

又燈

多-1 快

平時其他就開高 大波咸9.5 唔敢買

嘩 利u23 咁撚上力

多仔俾多粒

差差敢唔敢要2nd dor

ok...可能我真係眼殘，有1角真係睇唔撚到

上半入？

摩納哥里爾點買

屌唔記得買利+2

又有摩哥

踢到主力禁 岩岩又救得靚
好有態
3.5s
+2
贏硬啦

足水先 信心無第一咁大

AV

atv gooooal

各位買利狗既88

利記

維拉1-0

av 1-0

利狗

若要生活好

德甲榜首上力未

讚完利 就失

維拉玩死球好勁

多快入

All in利物浦

奧格1:0

多仔rb比多球

Gchi

馬會生活好
多謝利物浦

Miss 左呢場

我分析左呢場 覺得多仔主場小嬴
rb連續3場作客仲要休少一日

10萬 買咁高水 要身家有幾多個0先做到 真係當散紙

Atv 2-0

叫緊

柏林快入

杜塞對家

多仔快入啦

2-0

av2-0

利+2

快到

杜 rb 柏林

原來虛火 真係無得踢

差柏林fg 快！！！！

好靚 入得
利 冇運

傻鳩先買猁

格角 冇人買？

傳中是但一腳就入左

咩話？利比人456

多仔求你了 快半大

利full team作客都係勉強贏一粒... 出隊u23 贏到維拉... 咪玩啦

柏林聯半主

多仔半大plz

多準備2:0

花仔

我多

20

rb水泥針

2左

格比人冰角

白蘭特勁到

入到嘛？

多仔

Rb半客8折出售

半大goal
柏林大波咸入得未

1.76

多仔呢球靚撚到

贏30萬 終於終結賭波之路

WoW
Magic

快快快 多仔比多球 快快快

多仔易到

我仲諗住1.8 幫你贏到就好了

一轉身即抽

邊個入，靚撚到

依加德假好睇過西假

臨走派幾舊俾呢度手足好嗎

里爾可以嗎？

多仔好波

Mk和尚 又10萬 咁多錢捐比狗會...

柏林比球黎

不可以

咁重注祝離場

下個月改名 差差愛花仔

多蒙特2.5 3.5大準備收錢

試過輸50萬 宜家淨贏返60萬 淨買半大 收手了

再見手足聽日買多仔球衣紀念

多半大串atv半大易到

維拉-2 準備